有冇手足已經trim番啲profit買收息股

發展5忘穩健

穩健5忘發展

一半cash一半貨

長線投資會而家入市咁on9?

冇人叫你all in

trim ja ma

現價有5厘息點解唔入啲

手足買bin隻

加息周期開始5厘息真係唔算吸引
10年美債都2.7厘

好能彩 =.=

收息股一樣可以跌。

加息唔係收息股冇運行咩？

823 66 11 幾慘烈

收息股喺股災一樣會跌

但係跌緊個陣仲係一部印銀紙既機器

但你一樣輸緊錢

買咗一樣係要坐

股票既價值唔等於帳面價值
一隻帳面蝕緊錢既股票既實際價值可以不變

55

問題係你買入價係成本嚟，買入價當然越低越好

買入價係越低越好
當然而家先入市好可能買貴左
但係 keep 住一部份收息股長揸都係一個唔錯既選擇

一年收5%
但股災一日就可以冇5%
不過你鍾意啦

wa = = 幾好數口

你以為股災一日無左 5%
實際上你隻股票無唔見到任何價值

下次㩒d profit出黎抆屎算

mo個d cashflow 我跌市去乞食咩 =,=